Title: Tux et OpenStreetMap
Number: 3.3
Author: CaptainPosix
Summary: Des news avec Captain Posix, Bubulle, Tolrek et Quentin, le jeu de Tolrek avec Gun Freedink, et la rubrique de l'invite avec Quentin qui nous parle d'OpenStreetMap
File: ParoleDeTux22.ogg
Filesize: 265238959
Date: 28-03-2014

Les notes de cet épisode n'ont pas encore été importées.
